我隻貓就死 可以做啲咩

屋企隻貓養咗十幾年 呢幾日不吃不喝 到而家行都行唔穩 透曬大氣咁 有咩可以做等佢舒服啲？

帶佢睇醫生係咪要人教？

人道毀滅

早排我屋企隻貓都係咁 睇左醫生都係冇用 做好心理準備 陪住佢 等佢係個佢熟悉既環境舒舒服服咁走

我果隻半年前開住暖風機
放佢係鍾意果張被訓住
睇住佢離開 養多年冇病痛既話
老左就係會咁 點都要走

如果肯定無得醫(帶佢周圍睇醫生抽血檢查其實好辛苦)
就陪多D佢, 唔好俾遺憾自己。

走咗啦
唔該咁多巴打嘅意見

2個鐘就走左

rip